屌上流d人同支那人一樣

自己咁多年冇進步話人唔公平，剩係題材都屌打哂所有亞洲電影，例如:1987，無聲吶喊呢d 係其他亞洲地方都好難有
而家贏左d人屌來做咩
不思進取，委過於人的連登仔